新！鴻！基！勁！無！恥！

新鴻基你都on撚9
你老味新城市單嘢都未同你計數，仲想人同你共渡時艱，我生意唔好又唔見你減我租！含撚啦！
仲唔快撚啲同林病開番張單claim OT，正仆街！

推

幫推！

比個負數折扣佢，佢會點

人地唔洗做生意出糧俾班伙記？
幫你5%
咁邊個幫返佢5%

Bump!

的確好狗

DKLM, 想借機又減價？

難得大公司咁厚面皮

幫手推爆佢！

cls

每年都收到,

小學雞回條
唔係EMAIL既咩

但唔好擺個運動上枱！

推！
好撚嬲

推呀！

再推⋯⋯

寄一張去唔同公司先

無恥

可唔可以填負數%

試下先

真．仆街就係呢啲

Fax

仆街黎講新紅雞真係第一又轉比租戶

地產霸權終於燒到去商家佬度

咁大個集團剩係識欺壓星斗市民，同狗政府一撚樣，
唔怪得會放狗入屋啦，屌你老母

乞衣？

下, D 原因都幾撚求其, 就咁話有影響有衝擊就叫人減5%

1) 你要解釋你受影響左D 乜
2) 點解受影響
3) 影響左幾多
4) 咁你先可以話叫人減5%

你老味你受影響左1%又借D 椅叫人減5%, 你唔好去搶

咁撚厚面皮
仲要咁大間公司

SHK喎 SHK喎 咁乞衣

咁佢有無減人租先

諗起沙士叫員工共渡時間 涷薪，減人工 過後d野照cut 人工唔升返

好無恥啊救命

on9到

一定要減俾你？
你賺錢時唔見你分俾我

大陸唔會開團黎香港
新城市假如係做大陸生意既公司係冇客
年年加租金係因為大陸客代共產黨大撒幣消費
外國研究大撒幣已經開始收縮
未來一定經濟不景

好過去搶

咁撚樣R折，咁撚厚面皮

正常, 邊有噤仁慈
之後先整左個柒terms 可加可減去呃鳩人

真係得香港公司先做得出呢d咁撚寒酸既行為

帝苑酒店 GARY LI

乞衣咩屌你

你知道得太多了

我都收到呢張, 我都圍內公審左佢, 無你咁癲放出公海

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

....

on 99
強姦完人仲扮乞兒

大家成功la 新城市係反共基地

填個負數落去

推！！！！！

唔知係佢落order，定佢上面果個落

仲有Renaissance 會展樓上果間

一早要將茅頭指向佢地

唔加價咪比足面
仲想R折扣

貪個5%

做到採購經理都無得自己渣主意啦, 實係GM諗屎橋

痴撚線

自郭氏三兄弟分家後,酒店業務已經分左俾長子郭炳湘,因為佢多年來鍾情於酒店業務,佢走左之後佢既遺孀全面進駐酒店業務(換走左好多人),尤其是帝苑酒店,因為帝苑係郭炳湘生前最擺心機既酒店,因此郭氏家族其他成員都唔會插手酒店既事...純分析,並非徧袒新鴻基...

怕佢有牙，我都唔撈囉

有冇公司真係俾佢

搞到人哋開唔到舖 仲想人哋比折扣? 佢都黐撚線

咁仆街都有

Ummm

早知今日何必當初？不好好控制狗隻是有代價的！

每年都減5%咪變唔使錢

屌點取消月餅

我之前收到都無咁嬲, 今次賴地硬真係肉酸到

咪撚玩啦

利伸, 年年都唔填唔覆佢都吹我唔漲

洗撚覆佢咩 當收唔到

見識完沙新同元朗都認清有幾落力 sell hk

大撚把

低9能

你賺多左錢有無分比供商?

Sell Hong Kong

建議貴公司將上年的盈利填補至今年的虧損

push

諗起早幾年個副總 爭人錢爭到俾人喺酒店貼大字

過後回復到原來水平
好境個陣會唔會+5%呀

有啲咁嘅事

好on9

食屎喇死乞衣

你刪咗回扣改做加價

港資大公司一向厚面皮, 真係抵佢發達

大財團話自己冇錢

如果政府回應民間記者會嘅野，千萬唔可以回應！！ 唔可以將發佈會變成同政府溝通嘅渠道，我哋只係同記者，同大眾市民表達自己。

減人租啦，屌你老母

咁撚乞衣
睇黎真係可以再返去行下佢地D商埸

和理非入一入來唔該
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

係咪新城市個水喉俾我地扭實左 要係其他地方補返啊

仆街 帝苑酒店

叫佢減租先

點解可以咁好笑
on9冇極限

人黎架?

屌 地
你 產
老 霸
母 權

負數折扣好似唔合理
要文法通順咁回條
0.000001% / 半個月

今日110都見底啦個股價 共渡時艱想剝削員工咋

光復香港，時代革命 要傳比大眾嘅訊息可能係

郭炳江坐監果時有無出過呢D回條?

新鴻基不嬲仆街，當年返最低工資明明有一個月花紅，懶係嘢同你打散做12個月崗位津貼，第二年崗位津貼加咗入底薪，再下一年最低工資調整，花紅已經成為咗歷史

咁厚顏無恥

咁痴線既

越爆越多了

請畀正皮，用以分辨 fake news 垃圾 posts

新地4選委提名林鄭 郭炳聯：認同政綱經驗、有承擔

自作孽, 但又想要供應商找呢條數

冇所謂啦，推上熱門，要俾多啲人知！

On99

推到帝苑出黎認頭

佢地會以為係減

串過馬撚

推！

帝苑酒店呀？

20190516/59608863

尖沙嘴帝苑酒店發生食物中毒個案，衞生防護中心表示，6名市民於帝苑酒店3樓的雅苑座進食自助晚餐後，出現腹痛等徵狀。
......
尖沙嘴帝苑酒店2017年亦曾捲入食物中毒疑雲，12名年齡介乎1至78歲的市民，12月23日於該酒店享用晚膳，食用包括乳豬、蟹、魷魚、西蘭花及海參等食物後，9至49小時後出現腹痛、嘔吐及肚瀉等懷疑食物中毒病徵，當中4人曾經求醫，毋須入院。

新鴻基 乞衣
新鴻基 乞衣
新鴻基 乞衣
新鴻基 乞衣
新鴻基 乞衣
新鴻基 乞衣

仲有天水圍天盛苑唔俾手足入嗰單 新鴻基同我收皮啦

[歡迎補加] 民間記招會可提出的政府問題

SHK sell hong kong正乞丐

當日唔放人入咪乜事都無囉，新城市個排名店快撚d執，還返個正常既商場俾住客阿！

琴日新城市冇冷氣 仆街賤格

市值幾百億地產王國，一、兩個月搵少咗錢，要人共度難關，咩撚野公司黎

即係點
問商戶攞錢？

呢條仆街穩新界錢 真係官商鄉黑

6皮野租5%平3千
賭場波都唔止呢個數啦屌

老母之前做帝苑，屌到帝苑仆街
話佢堂堂大公司仲乞衣過其他細酒店

好撚狗呀屌

屌 冇生意嘅係租客 關佢撚事 佢不嬲都收咁多租 困乜lin難

叫人俾平d唔係搵人黎傾，

係寄封垃圾黎

Shk 今年好似有國際單車比賽hammer 系列同埋單車節同一日10月13日
會有好多環法級車手到埸，有冇手足去？

Push

罷買:

Part 3:

同酒店交過手都知Margin係幾咁低，仲要減5%。返淘寶自己訂啦dllm。

酒店撚表示呢啲R discount好正常
通常半年或一年一次
不過唔會講到咁撚肉酸
乜鳩經濟影響政治事件

我緊係知，你一句話生意差咪得囉

sell hong kong

SELL HK

變相加自己租
on99公司

係新鴻基做生意真係慘
個租戶咁撚痴線

無恥到

屌，無撚恥，你不如出信話唔找數啦

笑死

市民買唔到樓, 係咪可以要求 SHK 平 50% ?

無恥深紅基

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

屌你老母 唔見你賣樓減5%？

越大越厚面皮

自己放班黑警入場搞破壞都未同佢計

呢d R錢招數喺酒店呢行可以話係傳統嚟永遠都係GM或者FC提出嚟，採購部就做醜人。Send完封信採購仲要逐個supplier打去問收唔收到封信再R多次跟住砌埋份summary 呢個Quarter幫公司cost saving咗幾多幾多

睇嚟shk好唔掂，有股票揸手快d放晒佢

不合作運動唔係要影響市民 而係要方便市民

嘩 真係屌你老尾
仲可以再要求人減5%
唔見你減返人租
正仆街

訓撚醒未？

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

咁都得

新鴻基死全家啦

呢d咩中文黎

屌你老味大財團咁撚厚面皮

你指咩先？

咁撚無恥低賤

垃圾貪污公司，收皮啦

第一次見有公司咁出
仲要有回條
正常都係親身傾喇，做乜鳩呀

張紙上面d中文文法

屌你老母

已遠超了關公災難

新城市個個禮拜都俾人坐爆都幾爽

咁大間上市公司賺咁多錢走嚟欺壓小企
加鳩佢價啦屌

做開supplier就知，帝苑年年都厚顏無恥出呢封嘢

見微知著, 打擊經濟, 睇下商家佬幾時反枱

你做乜嘢supplier？

我淨係見過帝苑有呢張嘢

點呀 SHK要唔要日日開記招呀屌你老母

勁肉酸囉

你知道得太多了，拍手！！！！！

咪撚買佢d月餅添呀，美心做架咋

出信傾offer
冇buyer既咩

比個姓聽下得唔得先

岩岩星期六先又有一個中招咋，咪黎食添呀

係呀

利申SHk staff

拍手！

「我唔見咗嘅嘢，我要自己攞返」

電影界有班人話：把撚，算尻數，玩撚完

貼去佢公司fb la

我去街市買餸係唔係都可以咁
買機票去旅行 返工搭車又得唔得

其實唔洗講 係入面做 100個有98個都係藍狗嚟 我屌你老母日日返到去都聽到班人渣係到吠 利申:我係入面做

叫人自己除衫俾佢女女女

佢痴撚線架？咁撚乞兒都有既？
生意唔好佢唔減租？入左貨賣唔晒過期佢唔幫你食埋佢？屌你老母開善堂呀？諗得出呢封信果個人九成都係D老屎忽臭閪/懵撚，壓撚左5%就開大會認屎認屁既廢物。
新鴻基你地慳錢炒撚左呢個採購部廢人就得架喇。

下次就傳閱 冇反對就通過
邊個唔跟就....

新樓盤俾discount ok?

係時候全民行商場，齋行

大埔超級城多左勁撚多cam
多到恐佈

錯手正評

不合作運動— 每週罷買日

笑撚到

交信和既酒店未試過收呢d 野喎

屌你 咁大間公司咁厚面皮厚顏無恥 平時串77 唔係做開大陸人生意架咩 問佢地乞啦

癡撚線公司，俾條毛佢

真係好唔掂外國勢力
要咁樣R折扣

下面賣D蝴蝶酥都好貴吓
又唔見你賣平D益街坊

同禮義廉有得揮

合作過一次 唔會再合作

9到仆街 搵機會屈你重做d野

個價爛到痴線

此乃個市開始仆街的訊號，黎緊仲會裁員減薪，係新鴻基放大示威運動件事，真正果件事叫美帝嚴懲支那唔講姐

大公司搞d 咁既野

知大家都好撚嬲班狗同鄉黑
但記住五大訴求缺一不可！！
唔好俾政府轉移到視線呀！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

手足們可唔可以都幫手推下呀？

佢唔減租 仲要叫翻供應商轉頭

普羅大眾從來無受惠過所謂大陸遊客
第一大陸客帶落黎嘅大部分資金其實係量化寬鬆貨幣政策嘅產物，你地帶虛無嘅錢嚟買名牌，我地真金白銀買番大陸嘅食品同副食品，一來一回打工仔根本就係蝕
第二就係咁大筆量化嘅錢嚟到香港都無落到打工仔個袋，全部都去哂地產商到，香港惟一賺錢嘅只有地產商，其次係金融業，而香港政府正正係全港全大嘅地產商同金融機構，所以點解年年有盈餘
所以唔好再講咩經濟下滑，係一般市民心目中，經濟從來無上行過，只有物價不斷上升

帝苑酒店以前都會自己強行向供應商打折扣

以前有大約5%生意佢唔會找數, 係比返佢地酒店D現金卷供應商

跟本就一直都係咁狗, 宜家借D二大做文章

好撚cheap

咁撚厚面皮

香港人就是善忘

垃圾公司～叫佢提早找數～同小商戶共渡林奠政府

屌你老母呀，新城市個日啲居民俾人打到爆撚晒缸你有冇同佢共時艱呀！

覆返佢想加價5%

酒店撚

咁未必間間酒店都會做嘅
亦唔一定係成個group做 好睇財爺同採購大佬取向
同埋唔會間間supplier都問

錢又你賺哂 蝕錢個陣又要大家平分 咩道理……？！

咁垃圾

大家KEEP住, 唔好停,
所以大埔超級城果日先唔比狗入

真係pk, 錢要賺到盡，冇良心，罷去你旗下商場

不合作運動之全新演繹

垃撚圾

咁都講得出 酒店無人住自己問題啦

有冇咁on9 咁都得

各位手足尼幾日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!
大家一齊 想入飛飛

推爆佢

請新鴻基尊重合約精神，以已簽訂文件上的價格付款，如在日後重新審視合約期間貴公司仍有需要，本公司定必配合，共渡時艱

無唔同意選擇

咁撚乞衣

咁樣乞supplier個5% discount，核撚突到

咪炒車住先
好似係問供應商拎折扣
似係自願性質

擺個運動上枱黎問已經要鞭屍啦

大財團喎
執柒左佢啦

證明我地又成功左

如果真係年年都收到，今年做乜要放反送中上台

每年都話經營成本上升之類攞回扣
今次提早比定

推 set做簽名檔好似ok

R得咁肉酸都有得炒車？

我無野講
我要搵律師
我要去醫院
我要投訴你

諗呢條橋嗰啲人係咪白痴

0.00000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000001%

咁撚厚面皮 on撚9

唔洗理佢~

有冇人會咁正式地公開攞折扣？
柒到無倫
厚顏無恥
咪撚做佢生意

推
咁樣迫人特價都得？
SHK 你要特價唔識自己補貼租戶

即係我地逼到佢仆街咁濟

咁可以keep going 個個星期六日去涼冷氣 但0消費

Pish

每個租戶都比張咁既野SHK, 叫佢減租

壓撚左5%就開大會認屎認屁既廢物。

重點

跟本係大石壓死蟹，你唔撚比5％佢咪唔撚叫你貨囉

自推，推到佢核爆仆街帝苑

我都係日日聽佢哋屌鬼 咪多得佢哋班廢老囉

推。

有冇手足搞埋APM

文筆差到

和理非 和你飛
8月9日起一連三日機場接機🛫